[四月新番]my little pony 第7季 集中討論

製作團隊
原作:Bonnie Zacherle
系列構成:蘿倫·浮士德
製作：DHX Media/Vancouver、孩之寶
聲優
Twilight Sparkle:Tara Strong
AppleJack:：Ashleigh Ball
Fluttershy:：Andrea Libman
Rarity:Tabitha St. Germain
Rainbow Dash:Ashleigh Ball
Pinkie Pie:Andrea Libman
Spike:Cathy Weseluck

第七季第一集預告

youtube直播

My Little Pony2017電影 10月6日播

實況及聊天室討論區:

今季好似平常咁一連兩集，但係同以前唔同，唔再一黎就對付重大事件
反而係充滿意義既日常

我諗連登應該冇人睇，所以我都係自推

好色龍的歐美動畫翻譯:
可以睇第7季

Pinkie既搞派對技術又進步左

無序又搞Twilight

ntr

係Twilight既ff入面，starlight玩埋人體煉成去見真理之門

咁快就有同人圖

Source:

扮Rarity 今季又想大玩cosplay

宇宙公主真面目，乘機恥笑紫悅

可以當恥笑圖用

係Twilight既ff世界，starlight既魔法仲勁過破滅魔劍

friend過打band

今集又有性暗示

拍薑咁拍
睇黎Twilight個心仲係唔信任幻形靈

感動

到第二集

nuts串連成集

Trixie你死梗喇，starlight份人好小氣架

好可愛

今集首歌，同starlight既表現相映成趣

冇眼睇

starlight好似打完丁黎咁

一嬲d魔法會變紅色

twilight個腦全部都係pony

上返黎

原來唔係

幫吓你喇

真架喇呢次

咁新奇my little pony 都集中討論
原來得樓主個推

佢係膠登主力推呢個, 應該係好鐘意

starlight既boss樣再出現，睇黎佢既心魔仲未消除

百合

射唔出

頂你唔畀人食堅果

依家播緊 ?

係出左第1同第2集

Trixie係咁抽水係人都嬲喇
img]

製作組自抽成日唱歌

解迷時間~

仆街Spike又抽水

第一集感想
依集彷彿就好似係畀一班已經成家立室既brony睇
我地既子女總有一日會因為成長而離你而去
你會開始擔心佢可能適應唔到外面既世界、擔心佢會應付唔到困難
但其實最重要既係，你唔想佢離開你

不過就算佢因為成長而離你而去都唔代表會忘記你
因為你係佢心目中無比重要
就好似宇宙公主所講
"Letting someone spread their wings doesn't mean you no longer have a place in their lives."

生命中無比重要既一席

今季同以前唔同，唔再係打boss反而著重小馬既經歷十分具教育性，有返以前既水準

今集nuts串連左成集，而且語帶雙關
仲有同m6相映成趣

starlight既憤怒具像化，唔知點解?唔通係一條伏線

Trixie真係口賤

搞到starlight爆發

sunset shimmer都好似starlight咁畀人串過黑歷史，但都唔會好似starlight咁爆發，唔通佢都有擺憤怒落樽既習慣

不過最重要既都係朋友要坦誠相對

小馬既魔法來源其實係情緒同勝利嘅imagination

慘~

連登咁多人，但睇小馬既人竟然仲少過高登同膠登

第三集預告，雪心

原來每隔幾個鐘自推翻就會上返黎

想同樓豬講聲加油

yes 我會加油

睇黎連登都有唔少人睇美國動畫
如果有人睇my little pony就更好喇

好麻吉

你都鍾意

樓豬係咪膠登個twilight

我係佢既同伴

你係twilight既朋友?

咁都仲使問 ?

我唔係twilight

連登有愛

有創意

扔死trixie

想要晒六隻

睇vivutv only

Viutv 5月岀第5季

有兩個負評

唔係，只係之前畀佢係膠登嘅post吸引到先睇mlp

嗰時瘋狂睇，晚晚都睇幾集，睇到眼瞓先瞓

咁你有冇睇 第7季

原來真係國土煉成陣

Source

你都睇下好好睇

太多集，不了

上季開始睇但無深究，平時睇adventure time 同Rick and morty多

你睇既都係青年向
cn同迪士尼入面仲有其他都好好睇

美國動畫既特點係無論幾時插入黎睇同唔會有太大影響劇情
你可以試下一齊睇第7季或者留意viutv既第五季

趁viutv 重播第一季睇緊
點解唔重播埋第二季

幫你推下

最鍾意SS

sunset shimmer
我都好鍾意sunset shimmer

有三個正評

希望第7季佢會返黎小馬世界

巴打係咪高登開集中po 日日自推 旁述viu tv 個位？

唔係，但我識高登同膠登個兩位

Tv 版同 電影版分好開 基本上冇可能

客串下都好

同埋我睇電影版個時 仲以為sunset shimmer 係代替starlight 係人類世界嘅角色 background 同 actions 都好似

唔知人類世界嘅starlight會同sunset點互動呢

紅都面晒

咬耳仔

咁細過就早洩

好耐未見過眼都凸埋

外國好多鬼佬睇
點解？
搞到我想追下

雪心:收皮喇紫悅阿姨，再嘈射到你一面都係

好多原因，不過依家已經冇以前咁hit
但仍然都咁好睇

雪心想打紫悅，可惜手短

WOW~

嚇返你轉頭

係咁賣萌

扮狗

我最憎就係你紫悅阿姨!

唔識講野

又出新嘅alicorn

抽水
img]

YES 而且仲係第一個繁殖出黎既alicorn

三公主個女？

YES

咁細過就想做車手

入嚟推推post先

畀人鬧幾句就閪面

好得意

紫悅成個怪叔叔咁係bb都怕

第4集預告

my little pony 簡直係天神嘅禮物

人設可愛
故事精簡
思想跳脫
可愛非廢萌 冇賣肉 冇後宮
獸耳,尾

[img]

紫悅權杖

得罪講句，my little pony屌打大部分所謂深度神作

哪來的深度

好有深度囉

你去了解my little pony背後嘅理念先再講啦

根本深度呢個字好抽像
完全係得個啲神神化化講野含含糊糊既作品(文學,動畫又好)
比啲人扮到套野好高深既用字

你咁樣開講只會引起鬧戰
甚至令人對my little pony反感

利申:my little pony fans

img]

等一季除外

新一集已出
目前第7季真係集集都咁好睇

原來有POST

最初真係比細路仔睇 到第二季見到咁多成年觀眾先至改劇本 當時喺美國宿舍睇第二季第一集 超多人

好耐冇見

個陣美國d大家周圍都係my little pony

成個Equestrian得一隻小馬修讀石頭博士學位

好萌既無口系

Pinkie既姊妹都頂佢唔順

Rarity、 Pinkie Pie同Rainbow Dash都扮過其他馬

影相影到瞳孔收縮

我開始懷疑依個Pinkie係假既

畀馬嘈醒

starlight成日都好似好攰咁

又射到成身都係

畀馬飛中個頭仲要咁開心

蝴蝶結既Rarity都幾可愛

想搶邦邦條女

小馬都有推倒

starlight個樣好正

Pinkie

Rainbow dash 唔會夠Pinkie Pie 鬥

cupcake

starlight集集都畀馬串，串到down晒

但其實咁耐以黎始終麻麻地中意StarLight

why
不過StarLight既戲份愈黎愈多，孩之寶想棒佢

我見阿 好似想加佢入主角群咁
但係硬係成日覺得佢唔聽Twilight勸 最後又闖出禍

StarLight已經洗到白白淨，遲D仲要送StarLight去其他地方實習

始終都係中意一開始個setting
六個主角代表友誼魔法既唔同元素
突然多左個 唔中意

自從Twilight 成為友誼公主，就代表佢既成長空間愈黎愈少
依家有d似鳴門做左火影，重心開始係佢個仔度咁樣

StarLight好似d日本動漫角色洗白加入主角群，奈何StarLight出現太遲好難溶入已經友情成形左既m6，反而sunset做到仲代替埋本來Twilight既位置(係人類世界)所以製作組依家想幫StarLight建立一個新既朋友圈子

最初官方想政治正確 分開Lyra Bon Bon
又想整走Derpy 結果都係觀眾贏咗

結果係第100集決定向觀眾致敬

希望到最後唔會變左成組主角換哂

本來以為第四季會全部六隻變晒公主 跟住換角色或者收皮
好彩冇

原來真係變晒公主或者換角色換得咁突兀，成套野真係唔洗要

其實頭三季收視係高好多 而家一路都係唔翻第三季咁 當時真係有機會收皮

雖然有人話接受唔到變公主，但其實未嘗係一件壞事

聽日就第五季既播放，竟然咁岩新一集又畀我地知道，原來starlight同Maud Pie係有關係
原來抽取可愛標記既方法係Maud Pie話畀starlight知

正，今期送my little pony貼紙，有d想買

有冇人有睇今日viutv播既小馬

都係 我都少左追 間唔中先一次過睇幾集

開始悶 加上佢慢慢擺左個重心落StarLight度

但有StarLight既集數都好好睇
可能我遲入坑，熱潮消退緊先開始追反而令到我覺得愈黎愈好睇，雖然第六季有失準既地方，但目前第七季都做得唔錯

依隻熊好串

可愛

腳膠樹懶

又有性暗示

巧打耳

依隻馬第5季出現

high 左野

starlight連續三集登場

原來唔係連續

咁樣飲，咁個杯耳有乜用

連登D POST真係好快沉

母親節快樂

昆錢既新地

三歲既小馬就有咁既能力

原來小馬世界既時間有流動

口交工具

花花

又扮多次蝴蝶

rarity都扮雞

好港女

無序三文治

bb Rainbow

對翼可以做耳塞

本來係飛行天才

快j手

high大左

心痛

畀馬笑

兩隻係唔同既小馬，雲寶有其他兄弟???

綑綁

鬧父母不孝女

Scootaloo係咪孤兒黎

有其母必有母女

令父母傷心

好溫馨

家人真係好

高汁留名

樓豬貢低汁牙

on9

自己扑自己

今集好好睇

G持

小馬電影英文Trailer已出，今次幾吸引，用左新既動畫系統，好正
希望香港會上映

推

好野未沉

好色龍仲未譯新一集

有新一集

直接貼今集既野算

m記有小馬野
記得快d去換

以後唔敢搞starlight既朋友

想輪姦Fluttershy

巧打耳 想養晒兩隻

攬攬

兩隻G3既小馬

坐蓮

天馬組、老表組同角馬組

佢痴Q左線

Twilight抽水

農民階級注定被騎住

aj本日記好污槽

有免費雪榚食

Fluttershy惡左

眼望望

迷Rar黨同反Rar黨

今集首歌好聽，好有power

今集真係好正，官方今集直接將馬迷對m6既睇法投映左落去，仲可以直接睇到m6既反應係一個好有趣既互動，仲反映埋馬迷既生態，簡直係官方對fans既binc

而今集亦反映出馬迷好多時只會對小馬既角色有所關心，好少會去埋解小馬想帶出既思想，而今集雖然直到最後都無可能改變到其他馬既睇法，但係去到最尾有兩幼馬仍然因為m6既日記而學到友誼真諦，仿佛就好似官方想講佢地仍然都會迎合馬迷既喜好去創作，但係佢地無忘記小馬最重要亦係最基本既野，就係對小朋友既教化

小馬仍然咁好睇

純音樂版都好聽

我先係彩虹小馬大佬

比翻個名我

你可以用英文

比人用咗

用其他角色

我係連登既彩虹小馬大佬

樓主係咪死左

有冇人同我一樣第二季開始睇

餘燼登場好型

一黎就抽水

就黎食晒紫悅個城堡

穗龍既可愛標記

小心畀derpy清算

撮合左一對情侶

做乜勁

係咪小馬特別鍾意抽水

twilight好似狗仔

表達情感都要做熱身

龍女都有無助既時候

證明紫悅ff過頭

係龍女眼中隻隻小馬都一樣

穗龍要爆

穗龍既gay友同女友

雲寶個樣正

bb飛啊飛

好窩心
情同姊妹

雲寶原來咁體貼

安全降落

自信笑容

噢啦噢啦噢啦噢啦

挖到進化石

同雲寶一樣既驚驚

依一對都好窩心

Rarity既迷之蹄影術

餘燼阿爸係古時已經出現

雙龍

好強既盾

綑綁play

好偉大既小馬犧牲自己既相貌黎拯救大家

慘，針到變豬頭

原來師兄係brony

starlight 扮鬼

trixie 怕怕

自己又咁近

thorax細個玩玩具都畀同類笑

唔食愛變左食蟲

個樣好老尷

一齊係裏面

電影版都做過依個姿勢

想打包starlight

trixie魔法勁左

小馬好鍾意錫錫

thorax阿哥進化了

自己打自己

starlight 學希特拉咁演講

今集終於講埃及小馬

rainbow dash經常矇眼play

想叫人爆佢菊花

佢都矇眼play

睇我唔到

成塊面黐落去

Rainbow Dash一定會畀馬點錯相

rainbow dash好開心

見到自己憧憬既小馬被羞辱，難免會傷心

好多集都綑綁

快速敲門

撳鐘仔

渣ga

諗起跑oline

班奸角好蠢，係馬面前捉馬

個樣好正

可愛

Source

啲圖有啲睇唔到

見你咁慘幫你推

push

電影新歌 請到sia

成身都黐立立

好飄逸

RR冇頭髮搞到痴q咗線

就黎入青山

蘋果家族既小馬都默默發展起黎

得罪官方後果

starlight 個衰樣

大家都一齊成為潮童

雲整既頭髮

兩師徒夾份射死RR

好多泡泡

twilight指揮殺死RR

好可愛既思考

starlight搞乜咁攰

WFC

連Zecora都感到不安

慘冇頭髮仲畀班馬笑

Zecora用開gatsby

ya

小馬世界都有風扇

頭髮好似一雙手

mk

閪面

紫悅整野食

免費電髮

攰到撞門

針fluttershy

錫錫

推倒

覺都冇得訓

嚇餐死

再次崩壞

推門

攻同受

fluttershy都係書蟲

推得好爽

病到傻左

泰山

識挖地

最後一位傳奇小馬

無政府主義者集團

自動跳樓

大唗鬼

勁

大家一齊hea

鍾意畫圓圈既朋友

共產主義者同無政府主義者

好多twilight

不安

好閃

仆街仔

twilight應該去做陪審團

個個都r關係

一齊做星星

嬲嬲

唔開心

濕撚晒

今次既day off唔係咁開心

又賣萌

邪惡公主

菱川六花

邪惡

好9

仲勁過志村妙啲料理

做乜勁 rainbow都有都有世界

傻撚左

好慘

好型

後宮王

上床搞野

綑綁正

覺得個心乸住乸住

星光心不受傷

後入

班石頭游完水黎

就當係慢慢擴大自己圈子，咁樣唔好咩

開心過頭就反枱

好心做壞事

周圍都係雞

強顏歡笑

面前ntr

成集既表情都好正

星光想扮陶大宇

好正攬屁屁

eqg電影班海妖出現

傳說小馬合力相助

又畀馬抽水

吥吥

又抽多次水，再係咁乾死starlight

喜極而泣

開心得佢

估唔到未來既小馬好似take左野咁

再次用口遁救世界

集氣幫手

兩姊妹都冇諗過老屎忽會返黎

我返黎啦

因為star swirl唔識友情魔法而搞左個大boss出現

那埋一舊

大擁抱

出場好型

又完一季

同第7季第1 集既擁抱呼應

傳說m6

得到自己偶像承認

羅馬頭

畀自己偶像話

好大牌

大家對應既元素

第7季my little pony終於大結局 做得好好比上一季更好

慘，成個post得我自己一個

點會呢
我點會畀你條仆街寂寞呀屌你老母

我特登走過嚟陪你條撚屌，仲要嬲㞗我?收皮啦柒頭

冇嘢講就去瞓啦咁得閒負評我
戇㞗仔

冇負評過你

小馬台大佬入嚟探下大家

你係邊個

原來係紫悅

有電影睇

得op一個自己推自己講

小馬有優先場

聽日有得睇

好慘
成個post得一條友

新op

little pony 版綠葉

至少我冇好似綠葉咁洗出面

推左8個月都得21頁

人版op

入來避難可以嗎

邊個搞你

因乜解究他好似不太歡喜我
我是不是做了什麼事

睇黎要用自推模式，推爆個post

慢慢擴大自己既圈子，咁樣唔好咩

sunset

慘

體術小馬

托下巴

型

trixie

到第9季就會完

樓主仲有冇寫信給宇宙公主

冇

我不是字宙公主的學生 可以寫信給她嗎？

可以

大家庭

cool

Source
[url]
[/url]

Fizzlepop

source

source

正

source

電影美術圖

rd好得意
[img] [/img]

為什麼不再繼續寫呢

一年一次

點解你本書潛左水

每推一段時間就有一個負評

岩岩睇完電影

覺得點

plus

紫悅有冇睇電影

好鍾意pinky pie
好憎rarity

pinky pie今次係依套戲都幾多戲份 ，仲同紫悅吵大鑊

新一集Legends of Magic封面好型

新衫

sunset 多左隻狗

樓主不要和Raedium-78巴打嘈交吧

[qu ote]
[/quote]

on9仔黎唔洗理

日本好多brony

好正

擘大眼

易過食批

欣宜...

Push

過濾左佢把聲 得返英文版

如果你係絲打，我會好有興趣識下你

小DD精蟲上腦呀
我係友情公主紫悅呀人獸交係犯法架

套野好睇

有新公仔用

打到阿joe永不翻身

四大公主

高登也好連登也好樓主也好Raedium-78巴打也好 為什麼大家不能和平相處呢

好寫意

勁可愛

成魔

sunset 小馬

年經

同小馬過聖誕

Merry Christmas

好多aj

no

打情罵俏

唔好畀女人揸車

個樣好風騷

想攞啲乜野

好多聖誕歌

#

好色龍壞掉了

Niconico又壞 慘～ TAT

好聽

聖誕歌

好on9 特別係生果個度 )

動物朋友聲優C3來香港
小馬聲優會不會來香港出席活動
聽說遲下99台播動物朋友
日本美國英國卡通可以組成了動物番傳說 《藪貓紫悅佩佩》

仲有兩季就收皮

可唔可以幫我畫三隻動物

聆聽練習

(手臂嘅延伸) 夠鐘寫信喇

都係龍女僕 廢天使 迷路帖 亞人醬 動物園正路啲

這幾套卡通有粵語?

pixivid=65760073

這才是碧琪文娜戴安妮

聽說大台會播mlp 真的嗎

官漫都有小魔女學園既角色

咁咪益晒樓主……
樓主爽死啦……

99台動物番傳說俾我燈死了

蘇西cutie mark是蘑菇
亞子是什麼

心心
相信的心就是你的魔法

Notte Auf Auden Fretore

Smile Song

啲聲又扮得幾似

我仲以為俄羅斯畀西方經濟封鎖應該好窮添，原來仲有其他消費

得意

2017年Brony總結

小馬桌遊

有趣

我覺得呢首係小馬最好聽既歌，所以我要不時吹奏下

Mlp的歌大多都好聽 而且很有意思

tvb唔通真係播第7季 但應該都係用返自由身

H財團嘅野心好大呀

竟然是咁

小馬Cafe

捷克同斯洛伐克既bronycon

德國既bronycon

日本既Ponycon

支那既ponycon

依個post可以做第7季 討論post

睇完大電影又覺得幾好睇
啱啱開始睇完第一季

竟然電影可以吸到新觀眾

小馬愈睇得後愈好睇

講得好

珊神睇左電影版未

覺得啲馬仔彈下彈下好得意
又輕鬆又正面

冇錯

那裏可以看

最近周圍都見到這種馬仔扭蛋 賣$20真是買不起
今日去了深水埗睇玩具 發覺啲玩具都好貴 花漾精靈綿花狗衫細細盒賣成$88 (無記錯的話) 嚇到我個心離一離 羅絲公仔細細粒一蚊銀咁大連個盒仔賣$65 慘～
行完精品發覺沒有賣MLP玩具 慘～
門口塞住晒班塞逗窿打機 好難得這世代的細路是不玩電話TAT
PS乜解究原來啲Brony講晒粗口 教壞啲正太蘿莉@A@

Mo chin

粗口Brony好有佬味

我覺得生得婑既鬼妹先吸引
就好似入面既apple jack

竟然

雲寶痛車

神還原

aj色誘唔想交租

扭屎忽

原來條毛咁長

brony翻唱歌

cd版有粵唱

紫悅好學生
蘋果嘉兒好姐姐
柔柔好女仔

高登今日搞咩又上唔到

阿祖經營不善

入去比啲意見

依個正

hello kitty

好靚

柔柔黑化鬧喊朋友

牛頭人好前渣wo

上完牛頭人既課程之後
柔柔惡左好多

又有新片

睇到第四季啦
紫悅做左公主係咪要從宇宙公主學生中畢業

紫悅唔再係學生

係咪唔會再寫信比宇宙公主啦？

yes

唔係咁架
上面好多都未睇到

吉岡雙葉你最鍾意邊隻小馬

六隻主角只係唔鍾意珍奇
令外好鍾意可愛軍團

覺得 rainbow dash唔係大家講敢樣咁乞人憎
第一季有集講佢唔惡作劇柔柔
第三季入閃電飛馬隊學院 又對其他同學 留手
都睇得出佢有底線 唔會害人

都好鍾意聽紫悅唱歌

Fluttershy痴漢
有集柔柔好像Cosplay過Celestia

不過我最鍾意雲寶

仲有冇多啲香港brony channel介紹？

全港得依個

粵配柔柔同Celestia同一把聲

好靚呀

五種配音你地鍾意邊種？

粵配

係戲院見到有紫悅賣

套戲上到幾時

如果rae配就好了

第一款的小馬扭蛋襟章 香港應該是沒有出的吧

1/27前應該可以1001 開新帖迎接大台小馬吧

大台第一季開始？

應該是吧

想問樓主幾歲？

又傳係第7季

關你撚事咩屌你老母

可能已經落左畫

fanmade仲做得好過官方

天氣好冷凍

又畀你搵到

好鍾意反差
個個開開心心送冬
得紫悅唔知做咩

Twilight不嬲扮晒野咁

以前既紫悅就好似星光咁唔了解個節日

狗仔

終於有結論喇
係播返第一季呀

又可以看多次

這個是不是MLP香港官方IG?
啲tag搞什麼春

原來大哥同采妮老師一早就有提示

顏色唔同左

好似認錯人 我柒左

你睇後啲大麥會好花心

Eeyup

呢條片啲小馬好得意

好似貓仔

發現被出賣既柔柔

sexy

嘩屌，原來宇宙公主咁仆街

辣嚫雲寶個妹妹

Hoovesound到底是咩？又話是app又話得網址
Btw我都可以畫下畫放上去支持下
felix幾令仔>///<

今日去商務見到有MLP故事書竟然賣$57好貴
本來諗住看看有沒有小馬小說
之前在上查過有本叫the Journal of the Two Sisters
但商務不見有 下次去些英文書店看看

友誼就是魔法

聲優都是怪物

樓主就好啦 冇人同你爭開小馬post

痴線佬 上討論區上到返工咁

冇人記得sunset

自己識飛都坐馬車

紫悅巴打最鍾意既小馬係？

我唔係講紫悅呀
我話遠坂凜
sorry呀紫悅 唔好誤會我

樓主中槍

雲寶

仲有sunset

我以為你講緊珊神

你兩個都唔係

無人中槍

我都鍾意雲寶

誰講過雲寶乞人(馬?)憎

不過每隻小馬都有可取之處

唔記得邊度睇到
但我鍾意佢

是的

28日推了11頁

有你地

sorry我係咪好煩膠？

但冇野係永恆 與其死拖爛拖 不如來個令人心動的完結

原來有出左咁多季 我都唔記得自己睇到邊季添

Moon dancer

不是

抄我

8、9季應該都係佢哋四個擔正

唔緊要啦 tvb有粵配 重新睇過啦

你咬我食啊

我嗰時睇原配 對把聲有感情
去重睇先

雲寶wiki wiki10分鐘

自製小馬玩具

仲靚過孩之寶出既

經常覺得官方出的那些好核突

我都覺 可能係比小朋友玩 所以先整到咁

垃圾孩之寶

唔係，孩之寶出野不嬲都係咁最垃圾既玩具廠，連代理都好過佢

吉之島見過有小馬毛毛公仔扣好得意

自己整Pony

個可愛標誌好似唔靚

下載左嚟玩

好爆笑中

什麼game

我 android

看似是深坑

課金驚

隻game仲好緊貼動畫劇情

大電影既最新角色都有 仲有好多路馬

事後

呢首歌好洗腦

可惜佢哋而家見面已經唔唱啦

陽光,陽光,瓢蟲們起床 拍拍雙蹄腰搖晃

鬼妹真係正

原來咁多俄妹

又係俄妹

等我搵啲唔係俄妹先

(好多露點 )

好靚既雲寶

回覆錯左 無野無事

真係好萌

樓主昨天99歲了

小馬十年等於你地人類一歲

睇完第四季 碧琪連rap都有
睇到雲寶wiki wiki wiki啦 好得意
柔柔唱男低音
紫悅間圖書館爆左

第四季結局好正好皇道，估唔到小馬都有咁激烈既戰鬥

穗龍點聖火嗰集都好睇 令我反思左好多

反思左乜野

仲尷尬過ive示愛男

Sauce

即刻僭建返座城堡 友誼公主是有特權 大_晒

紫悅新屋企好唔貼地 冇左種親和力
都係鍾意圖書館多啲

1.做英雄唔洗特別做啲咩 可能做自己識既野(做返本份)已經做到
2.當眾出醜既時候 可能只係自己心魔作緒 別人都冇笑你

啱呀

第三季重播最後一集

紫悅要訂立契約

就快1001我哋係咪會完？

[mwmber]好似是樓主來的[/member]

冇野係永恆 與其死拖爛拖 不如來個令人心動的1001

之前twilight在金橡樹圖書館劏房自住 現在僭建城堡 證明友誼公主是有特權 大_晒 和香港的高官一樣 神巧合

開個新

老野先用Facebook 後生細仔當然用Snapchat

用開twitter

可以加你做好友？

點解你哋成日串小馬紫悅架

背囊

Twilight走馬運先做到宇宙公主學生
MLP沒有劇情推進 又要扮有主線 有final boss
主角威能 成功需朋友幹 劇情loop完再loop多幾次 又sell玩具

yes 被B害

我要見縫插針咁支持小馬

用魔法交換電視台標記

盲撐可恥

陰乾冰鎮企鵝仔

原來玩具反斗城也有

買左三隻

雲寶的樣子很牙擦

$1299

公主收稅

無端端派洋蔥

這集暈倒雲寶為了自己隻龜發朋友脾氣 還令雲之國立立亂 真是十分正面

好似錯記個地名
Cloudsdale 忘記了中文

HongKong BronyHouse有更新了
大家快訂閱吧

雲中城

m6除左aj之外都試過暴走，玩串成個小馬國

依集幾有教育意義

pinkie pie 件衫又可愛標誌

佢個髮型和柔柔一樣

柔柔忠實fans

樓主是不是twilight髮型

yes 我個頭好似白龍咁

十卜

呢個第幾集 好搞笑

S05E08：The Lost Treasure of Griffonstone (好似係

就快睇到

雲寶根本係書蟲

咁講法Spike都算是

大家點排啲公主？

上pixiv打pony發現好多

開心share

又有新玩具

j圖 雲寶個樣

這個也好得意

Hearts and Hooves Day自製水晶球 左手蹄送俾右手蹄

PS 以前見過有其他做法 以供參考

白電油巴打

作者

有趣你個有趣

新玩具竟然沒有CMC

我新入坑
仲未有小馬既玩具
去過好多次玩具反斗城睇
都唔夠膽買

aj好得意

想問有咩網站有得網購小馬？

夠膽入戲院睇電影 沒膽買
只不過是攞件玩具去櫃檯付款
深水埗也有很多小馬玩具 街檔有小馬毛公仔(老番？
巴打可以去看看喔

Amazon

諗起之前去m記買小馬畀個櫃檯笑，之後我即刻話買畀小朋友
不過自此之後我都坦承自己對小馬既愛

聽完巴打講 我決定試下去買

唔好ff啲人恥笑緊你就得

有冇online photo editing site? Ponify啲icon我係用pixlr整，不過依加用唔到

u到底為自己睇定為人地睇
本身會因為你睇MLP而接受唔到你既人你地冇可能會有交接，有咩好擔心陌生人既睇法

紫悅啱呀

法伊恩蓮伊恩

繼續陰乾

BTW樓主鍾意雙子公主入面既蓮伊恩定法伊恩多D

法伊恩

冇人想用的icon

仲正過威斯特雙子

用ps整

剛剛試了Pixlr 又幾好玩 啲濾鏡好正 sai都有就好喇

sourec:

正有新icon用

聽日tvb播小馬

我要gif editor for Mac,要有得frame by frame咁

可唔可以係聽日之前爆post

tvb

冇睇直播 如何？

咪又係用番viutv

之前YouTube條友都話AJ似背景小馬

Source:

正

透明人+1

elsagate茶毒小朋友 不安

樓主個同學現充扮毒

我個同學係佢

幫忙1001埋個帖

新post叫乜好

好耐無見過呢個 POST

粗眼眉小馬

毒撚小馬

樓主掛住動物朋友 經已忘記了小馬

MLP沒有劇情推進 紫悅欽點starlight做接班人 樓主盲撐可恥

歌麗德係咪又去日本

人類世界太可怕
都係動物既世界最好

Twilight真是好樣衷

平陰怪

AJ地主來的 有錢過Rarity這窮鬼服裝設計師

sorce

地主會畀窮鬼批鬥

樓主咁多仇家 呢啲是不是叫犯眾憎

得一個

兩個喇喎